普通話初中已經必修左，無需要再加

反而中文應該要減課程，變返半科，同高考一樣
減少中文學習時數，選修科就可以加返多啲

再者，連讀過碩士博士既中文老師都唔識答既科，要高中學生識答，合理嗎???

2017dse閱讀理解同聆聽卷仲未有答案

「作者已甚麼心情去......？」
呢啲問題都有正確答案
我覺得作者係呢個心情又話人錯
你班友又知作者係咩心情？

有問題既科應該取消或改革，而唔係浪費咁多資源，浪費學生時間，霸佔其他學科時數

要請大量NET教英文

不如中文變做英文咁就算啦，想研究中文咪讀文學囉～

應該要係咁，93年之前都係

普通話

一向都必悠架啦其實

中英數三科係主科真係有原因架
香港教育係用黎俾社會上層揀卒用，你只要明白同認同呢個道理你就會睇穿晒成個教育制度

而呢個制度係英國人搞出黎

以前係揀人材用，所以要專同識多啲
依加係培養奴隸，唔好識咁多野

中文係93後先加，係班中大教授搞出來遺害萬民用